[{"question": "https://www.zhihu.com/question/25877333", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25877333/answer/409805326", "content": "\n\u4f60\u5bf9\u660e\u661f\u7531\u7c89\u8f6c\u9ed1\u6216\u8005\u5bf9\u4e00\u4e2a\u660e\u661f\u7531\u8def\u4eba\u8f6c\u9ed1\u662f\u56e0\u4e3a\u54ea\u4ef6\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268788036", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268788036/answer/385905843", "content": "\n\u4f60\u89c9\u5f97\u5403\u8fc7\u6700\u4e8f\u7684\u4e00\u987f\u996d\u662f\u54ea\u6b21\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31954436", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31954436/answer/359854378", "content": "\n\u300a\u8fd8\u73e0\u683c\u683c\u300b\u7b2c\u4e09\u90e8\u4e3a\u4f55\u66ff\u6362\u6389\u7edd\u5927\u90e8\u5206\u6f14\u5458\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277118528", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277118528/answer/413730504", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6ca1\u6709\u4eba\u6309\u7167\u5218\u4ea6\u83f2\u7684\u6837\u5b50\u53bb\u6574\u5bb9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271259678", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271259678/answer/379683805", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u54ea\u4e2a\u5973\u660e\u661f/\u7537\u660e\u661f\u521a\u51fa\u9053\u957f\u5f97\u5f88\u6b8b\uff0c\u4f46\u5f88\u5feb\u5c31\u53d8\u7f8e\u4e86\u7684\uff08\u6392\u9664\u6574\u5bb9\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277361699", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277361699/answer/401508637", "content": "\n\u7537\u4eba\u5728\u4e4e\u5973\u4eba\u80d6\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276114860", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276114860/answer/409880656", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u7231\u88c5\u5230\u9aa8\u5b50\u91cc\u7684\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63165436", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63165436/answer/412929663", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9002\u5408\u6458\u6284\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59097425", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59097425/answer/408277786", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7a7f\u5047\u978b\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273943837", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273943837/answer/395007156", "content": "\n\u5927\u5b66\u65f6\u671f\u4f60\u65e5\u601d\u591c\u60f3\u7684\u90a3\u4e2a\u5973\u795e\u5979\u73b0\u5728\u600e\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277857761", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277857761/answer/408333338", "content": "\n\u7537\u751f\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u5728ktv\u966a\u9152\u7684\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279861150", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279861150/answer/412128333", "content": "\n\u5982\u679c\u5b59\u609f\u7a7a\u51fa\u73b0\u5728\u73b0\u5b9e\u5f53\u4e2d\uff0c\u73b0\u4ee3\u4eba\u7c7b\u6709\u80fd\u529b\u5c06\u5176\u6293\u6355\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59659581", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59659581/answer/381788809", "content": "\n\u4e16\u754c\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u7c7b\u4f3c\u767e\u8349\u67af\u7684\u6bd2\u7406\u8be1\u5f02\u7684\u4e8b\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280341581", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280341581/answer/415641386", "content": "\n2018 \u5e74\u9ad8\u8003\u5168\u56fd\u4e00\u5377\u7406\u7efc\u7b2c\u516b\u9898\u662f\u5426\u51fa\u9519\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41263158", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41263158/answer/414945674", "content": "\n\u5c0f\u5b69\u5b50\u54ea\u4e9b\u770b\u4f3c\u65e0\u7406\u53d6\u95f9\u7684\u884c\u4e3a\u8574\u542b\u4e86\u6df1\u5c42\u7684\u539f\u56e0\uff1f\u600e\u4e48\u5e94\u5bf9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19982839", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19982839/answer/415703246", "content": "\n\u59da\u660e\u548c\u6613\u5efa\u8054\u7684\u8eab\u4f53\u7d20\u8d28\u76f8\u6bd4\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280692558", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280692558/answer/415560684", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 Steam \u4e0e\u5b8c\u7f8e\u4e16\u754c\u5408\u4f5c\u63a8\u51fa Steam \u4e2d\u56fd\u7248\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266085111", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266085111/answer/414147131", "content": "\n\u4e16\u754c\u6b66\u5668\u88c5\u5907\u53d1\u5c55\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u8822\u5230\u4ee4\u4eba\u7a92\u606f\u7684\u8bbe\u8ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30439153", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30439153/answer/415133292", "content": "\n\u5982\u679c\u6e05\u671d\u6240\u6709\u7687\u5e1d\u805a\u5728\u4e00\u8d77\uff0c\u4f1a\u53d1\u751f\u4ec0\u4e48\u6709\u8da3\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f(\u6148\u79a7\u4e5f\u52a0\u8fdb\u6765\u5427)?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37148904", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37148904/answer/415702901", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u5b66\u8fc7\u7684\u6bd4\u9ad8\u4e2d\u8fd8\u7d2f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269879760", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269879760/answer/367090903", "content": "\n\u8bf7\u95ee\u5f00\u8f66\u4e0d\u5c0f\u5fc3\u628a\u522b\u4eba\u7684\u5b9d\u9a6c5\u7cfb\u7ed9\u522e\u64e6\u4e86\uff0c\u5bf9\u65b9\u8bf4\u8981\u8d54\u4e00\u4e07\u5de6\u53f3\uff0c\u6c42\u5927\u5bb6\u7ed9\u70b9\u5efa\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267170674", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267170674/answer/415398971", "content": "\n\u53ef\u63a7\u6838\u805a\u53d8\u771f\u7684\u6709\u4f20\u8bf4\u4e2d\u7684\u90a3\u4e48\u7f8e\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274851168", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274851168/answer/414293879", "content": "\n\u4f60\u5728\u661f\u5df4\u514b\u6709\u54ea\u4e9b\u795e\u5947\u7684\u53d1\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280339783", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280339783/answer/414247790", "content": "\n\u53c2\u52a0\u5b8c2018\u5e74\u9ad8\u8003\u7684\u4f60\uff0c\u5bf92019\u5e74\u9ad8\u8003\u7684\u5b66\u751f\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u5efa\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276786944", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276786944/answer/415038300", "content": "\n\u4f60\u7528\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5f3a\u5927\u7684\u5feb\u6377\u952e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277611869", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277611869/answer/401747485", "content": "\n\u7236\u6bcd\u662f\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u81ea\u5df1\u5973\u513f\u662f\u4e2a\u841d\u8389\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275279087", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275279087/answer/414279760", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u7b11\u5bb9\u9010\u6e10\u6d88\u5931\u300d\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276696113", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276696113/answer/414066832", "content": "\n\u4f60\u8eab\u8fb9\u6709\u54ea\u4e9b\u5b66\u9738\u88ab\u5b66\u795e\u79d2\u6740\u7684\u65f6\u5019\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268451200", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268451200/answer/405683936", "content": "\n\u533b\u836f\u4ee3\u8868\u89c1\u8fc7\u6700\u4e27\u5fc3\u75c5\u72c2\u7684\u533b\u751f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278439839", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278439839/answer/401515662", "content": "\n\u6709\u90a3\u4e9b\u4f60\u78b0\u5230\u7684\u771f\u5b9e\u7684\u60ac\u800c\u672a\u51b3\u7684\u6848\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26897956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26897956/answer/373362423", "content": "\n\u5370\u5ea6\u4eba\u4e3a\u4ec0\u4e48\u603b\u7ed9\u4eba\u4e00\u79cd\u5f88\u5947\u8469\u7684\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51956694", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51956694/answer/413000870", "content": "\n\u738b\u601d\u806a\u5728\u73b0\u5b9e\u751f\u6d3b\u4e2d\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280007756", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280007756/answer/410949468", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u534e\u4e3a\u53d1\u5e03\u7684GPU turbo\u6280\u672f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40390857", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40390857/answer/395939147", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5f20\u96e8\u7eee\u957f\u76f8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22733127", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22733127/answer/377944170", "content": "\n\u6211\u4eec\u5e94\u8be5\u5c0a\u91cd\u522b\u4eba\u4fdd\u6301\u611a\u6627\u7684\u6743\u5229\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279857458", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279857458/answer/410443883", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8001\u5e08\u7684 U \u76d8\u91cc\u603b\u662f\u6709\u75c5\u6bd2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264007570", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264007570/answer/402353564", "content": "\n\u4e00\u53ea\u732b\u80fd\u65e0\u803b\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27062835", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27062835/answer/408166256", "content": "\n\u7b2c\u4e00\u6b21\u63a5\u543b\uff08\u4eb2\u5634\uff09\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u611f\u89c9?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60502641", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60502641/answer/403365773", "content": "\n2017\u5e74\uff0c\u516c\u52a1\u5458\u771f\u5b9e\u5f85\u9047\u662f\u600e\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277996947", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277996947/answer/405217402", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee5\u4e3a\u662f\u5c0f\u7f6a\uff0c\u5176\u5b9e\u662f\u91cd\u7f6a\uff0c\u5224\u5211\u5f88\u91cd\u7684\u6848\u4f8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21086211", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21086211/answer/365807678", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u641e\u7b11\u7684\u89c6\u9891\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30439153", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30439153/answer/407072104", "content": "\n\u5982\u679c\u6e05\u671d\u6240\u6709\u7687\u5e1d\u805a\u5728\u4e00\u8d77\uff0c\u4f1a\u53d1\u751f\u4ec0\u4e48\u6709\u8da3\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f(\u6148\u79a7\u4e5f\u52a0\u8fdb\u6765\u5427)?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52602719", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52602719/answer/406024733", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u5236\u9020\u4e1a\u5728\u672a\u6765\u8fd8\u6709\u6551\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274034900", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274034900/answer/405214434", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u72af\u7f6a\u88ab\u5224\u5341\u51e0\u5e74\u4e8c\u5341\u51e0\u5e74\u7684\u4eba\uff0c\u51fa\u72f1\u4e86\u4f1a\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267460117", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267460117/answer/354872008", "content": "\n\u4f60\u5728\u4e0d\u7ecf\u610f\u95f4\u770b\u89c1\u8fc7\u4ec0\u4e48\u4e0d\u8be5\u770b\u89c1\u7684\u4e1c\u897f\u6216\u8005\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271773779", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271773779/answer/403024898", "content": "\n\u90ed\u5fb7\u7eb2\u662f\u600e\u6837\u4ece\u4e00\u8d2b\u5982\u6d17\u5230\u5982\u4eca\u7684\u5bcc\u7532\u4e00\u65b9\u7684\uff0c\u8f6c\u6298\u70b9\u5728\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275762068", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275762068/answer/401942033", "content": "\n\u5f00\u5954\u9a70\u5927G\u7684\u90fd\u662f\u4e9b\u4ec0\u4e48\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275691800", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275691800/answer/394207697", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u529f\u8bfe\u662f\u5b55\u671f\u6ca1\u505a\u8db3\uff0c\u540e\u6765\u4f1a\u8ba9\u4f60\u540e\u6094\u4e07\u5206\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35103080", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35103080/answer/397735491", "content": "\n\u8d85\u5f3a\u7684\u5b66\u4e60\u80fd\u529b\u662f\u600e\u6837\u7ec3\u5c31\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275655239", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275655239/answer/395821237", "content": "\n\u56fd\u5bb6\u7535\u7f51\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5f3a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277161690", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277161690/answer/393199150", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u7684\u5927\u5b66\u751f\u8fa9\u8bba\u8d5b\u89c2\u8d4f\u6027\u964d\u4f4e\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268097823", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268097823/answer/378403868", "content": "\n\u63d0\u51fa\u8f9e\u804c\u540e\uff0c\u88ab\u8001\u677f\u52a8\u60c5\u633d\u7559\uff0c\u600e\u4e48\u529e?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30981064", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30981064/answer/389743302", "content": "\n\u62e5\u6709\u4e00\u8f86\u8dd1\u8f66\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266653373", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266653373/answer/375796415", "content": "\n\u4f60\u5f53\u5211\u8b66\u65f6\u6709\u54ea\u4e9b\u53ef\u6015\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266125796", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266125796/answer/382864255", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u9ad8\u4e00\u9ad8\u4e8c\u5c31\u7b7e\u4e86\u6e05\u5317\u7684\u5de8\u4f6c\u4eec\u5269\u4e0b\u7684\u9ad8\u4e2d\u65f6\u95f4\u662f\u600e\u4e48\u5ea6\u8fc7\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31152700", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31152700/answer/371766702", "content": "\n\u5927\u5b66\u65f6\u7ecf\u6d4e\u72ec\u7acb\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/272012978", "answer": "https://www.zhihu.com/question/272012978/answer/384657184", "content": "\n\u5bb6\u5883\u8d2b\u5bd2\u80fd\u5426\u9009\u62e9\u91d1\u878d\u4e13\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275130211", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275130211/answer/378468790", "content": "\n\u7a0b\u5e8f\u5458\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u770b\u70b9\u7684 live coding\uff08\u9f13\u52b1\u89c6\u9891\u5206\u4eab\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68514971", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68514971/answer/352292026", "content": "\n\u5728\u82f1\u56fd\u5343\u4e07\u522b\u505a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22219245", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22219245/answer/381614069", "content": "\nGPU\u4e0d\u80fd\u5b8c\u5168\u53d6\u4ee3CPU\u7684\u6700\u5927\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270271358", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270271358/answer/362435559", "content": "\n\u9ed1\u5ba2\u5165\u4fb5\u5404\u5927\u4f01\u4e1a\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u4e48\u6837\u7684\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23349512", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23349512/answer/373301713", "content": "\n\u300a\u4eae\u5251\u300b\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u62cd\u5168\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267637841", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267637841/answer/363093843", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u76ae\u8fd9\u4e00\u4e0b\u5f88\u5f00\u5fc3\u300d\u7684\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51341283", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51341283/answer/361939241", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u5708\u5185\u4eba\uff0c\u5a31\u4e50\u5708\u5230\u5e95\u6709\u591a\u4e71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31893533", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31893533/answer/346414350", "content": "\n\u7231\u60c5\u516c\u5bd3\u91cc\u6709\u90a3\u4e9b\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u5730\u65b9?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268220653", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268220653/answer/361063865", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u53ef\u4ee5\u7528\u89c6\u9891\u5c55\u793a\u7684\u300c\u771f\u6b63\u7684\u6280\u672f\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26775982", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26775982/answer/415396391", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u5973\u751f\u4e00\u4e2a\u4eba\u53bb\u5370\u5ea6\u73a9\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268679446", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268679446/answer/415283886", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7cbe\u5f69\u7684\u6253\u6597\u7247\u6bb5\u4ee4\u4f60\u5ff5\u5ff5\u4e0d\u5fd8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280154736", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280154736/answer/414861006", "content": "\n\u7530\u4f73\u826f\u6700\u8fd1\u5728\u53a6\u5927\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\u6709\u540c\u5b66\u8bf4\u8bf4\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277246072", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277246072/answer/414777739", "content": "\n\u7ecf\u5e38\u505a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u8ba9\u4e00\u4e2a\u4eba\u7684\u6c14\u8d28\u53d8\u7325\u7410\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267252279", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267252279/answer/322238445", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u9b3c\u755c\u7684\u6587\u7efc\u9898\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266574241", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266574241/answer/414960028", "content": "\n\u4f60\u6700\u559c\u6b22\u7684\u53e5\u5b50\u662f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266574241", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266574241/answer/414463691", "content": "\n\u4f60\u6700\u559c\u6b22\u7684\u53e5\u5b50\u662f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20093001", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20093001/answer/414150242", "content": "\n\u600e\u4e48\u624d\u80fd\u5f04\u6e05\u695a\u81ea\u5df1\u60f3\u8981\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26344019", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26344019/answer/412671569", "content": "\n\u4ee5\u53f6\u9178\u4e3a\u4f8b\uff0c\u836f\u5e97\u91cc\u51e0\u5757\u94b1\u4e00\u5c0f\u767d\u74f6\u7684\u53f6\u9178\uff0c\u8ddf200\u5143\u5de6\u53f3\u7684\u5927\u74f6\u53f6\u9178\u771f\u7684\u6ca1\u6709\u533a\u522b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280260476", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280260476/answer/412671194", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u53f0\u8549\u88ab\u83f2\u8549\u8d8a\u8549\u6253\u538b\u521b5\u5e74\u6700\u4f4e\u4ef7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28240791", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28240791/answer/411776219", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u89c1\u8fc7\u5c31\u65e0\u6cd5\u5fd8\u8bb0\u7684\u6587\u8eab\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275655239", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275655239/answer/411221537", "content": "\n\u56fd\u5bb6\u7535\u7f51\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5f3a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20347612", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20347612/answer/340558049", "content": "\n\u65e5\u672c\u4eba\u771f\u7684\u50cf\u4f20\u95fb\u4e2d\u90a3\u6837\u4e25\u8c28\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60798782", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60798782/answer/409963686", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u66fe\u7ecf\u5f88\u7e41\u534e\uff0c\u800c\u4eca\u5374\u6ca1\u843d\u7684\u57ce\u5e02\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267478651", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267478651/answer/409522657", "content": "\n\u79d1\u5b66\u662f\u6700\u5927\u7684\u8ff7\u4fe1\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268504392", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268504392/answer/340955768", "content": "\n\u7406\u8bba\u4e0a\u5b58\u5728\u8fdc\u53e4\u5bc4\u751f\u866b\u8fd9\u79cd\u4e1c\u897f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277996947", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277996947/answer/405955749", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee5\u4e3a\u662f\u5c0f\u7f6a\uff0c\u5176\u5b9e\u662f\u91cd\u7f6a\uff0c\u5224\u5211\u5f88\u91cd\u7684\u6848\u4f8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278268845", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278268845/answer/403895138", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u822a\u7a7a\u53d1\u52a8\u673a\u8fd8\u6709\u8ffd\u8d76\u4e0a\u6b27\u7f8e\u7684\u53ef\u80fd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268473469", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268473469/answer/340175435", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48 PS4 \u7684\u5149\u76d8\u4e0d\u80fd\u590d\u5236\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276921869", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276921869/answer/398175093", "content": "\n\u5728\u683c\u6597\u4e2d\uff0c\u6709\u4ee5\u6280\u672f\u5f25\u8865\u7edd\u5bf9\u529b\u91cf\u4e0d\u8db3\u7684\u7ecf\u5178\u4f8b\u5b50\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275316968", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275316968/answer/390007454", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u660e\u660e\u77e5\u9053\u82af\u7247\u4e0d\u884c\uff0c\u51e0\u5341\u5e74\u524d\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u53d1\u5c55\u82af\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275149219", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275149219/answer/381298110", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90fd\u8bf4\u7f8e\u519b\u662f\u5c11\u7237\u5175\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60997371", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60997371/answer/369015958", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u5728\u8bfb\u5efa\u7b51\u5b66\u7684\u5b66\u957f\u5b66\u59d0\u6216\u8005\u5df2\u5de5\u4f5c\u7684\u8fc7\u6765\u4eba\u529d\u6bd5\u4e1a\u751f\u4e0d\u8981\u9009\u5efa\u7b51\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268679446", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268679446/answer/415268195", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7cbe\u5f69\u7684\u6253\u6597\u7247\u6bb5\u4ee4\u4f60\u5ff5\u5ff5\u4e0d\u5fd8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66419569", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66419569/answer/414955374", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7167\u7247\u6216\u89c6\u9891\u662f\u300c\u88ab\u62cd\u6444\u8005\u300d\u4e34\u6b7b\u524d\u62cd\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32230656", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32230656/answer/412453128", "content": "\n\u5973\u751f\u4e0d\u7a7fBra\u51fa\u95e8\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280307875", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280307875/answer/413407063", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e0b\u5927\u96e8\u6c34\u6d78\u8857\u6f0f\u7535\u7535\u6b7b\u4eba\u7684\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277545926", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277545926/answer/414807862", "content": "\n\u534e\u8bed\u6d41\u884c\u4e50\u4e50\u575b2010\u5e74\u4ee5\u540e\u7684\u8fd9\u8fd110\u5e74\u6211\u4eec\u662f\u4e0d\u662f\u5728\u539f\u5730\u8e0f\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267478651", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267478651/answer/409840397", "content": "\n\u79d1\u5b66\u662f\u6700\u5927\u7684\u8ff7\u4fe1\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265675232", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265675232/answer/411741521", "content": "\n30 \u5c81\u524d\u5b9e\u73b0\u8d22\u52a1\u81ea\u7531\u7684\u4eba\uff0c\u90fd\u505a\u5bf9\u4e86\u54ea\u4e9b\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21095385", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21095385/answer/415183724", "content": "\n\u4e09\u672c\u5b66\u751f\u6ca1\u6709\u51fa\u8def\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66419569", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66419569/answer/414984958", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7167\u7247\u6216\u89c6\u9891\u662f\u300c\u88ab\u62cd\u6444\u8005\u300d\u4e34\u6b7b\u524d\u62cd\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276488630", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276488630/answer/398754625", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u77e5\u8bc6\u662f\u4f60\u5b66\u533b\u4e4b\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278920464", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278920464/answer/415104950", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6587\u7ae0\u300a\u5468\u7acb\u6ce2\u65e0\u7f6a\uff0c\u4e0d\u662f\u5f8b\u5e08\u5389\u5bb3\uff0c\u800c\u662f\u7f8e\u56fd\u6cd5\u5f8b\u5389\u5bb3\uff01\u300b\uff1f\n"}]